有冇人今年會考gre?

小弟打算今年7月到考 有冇人都係差唔多時間？

我都係諗住咁上下時間考左佢

打算報英美master /PhD?

US PhD

加油

今年year3 定讀緊master?

master